以家是咪可以係街睇人身分證？

幾個男人，樣寸寸。
係街圍一個人，大叫身份證！
再推開身邊啲人，叫佢吔唔好睇快啲走
之後對嗰條友爆兩句粗
鬧到攰攰地，抄身份証之後走

有無犯法

今日發夢叫隻藍屍出示身份證，佢以為我係休班警，然後帶左佢入後巷

😂

搜佢身都得

即場打柒市民再拖一條血路行都得呀